# مدیریت محتوی

مدیریت محتوی یک مدل کلی برای کنترل انواع داده است که شامل موارد زیر می‌شود:

- محتوی
- کاربران و دسترسی
- امنیت
- جریان کار

در این نسخه ما می‌خواهیم یک مدل خیلی ساده و کوچک از مدیریت محتوی ارائه کنیم که در آن یک محتوای ساده ایجاد و نمایش داده شود. این سیستم مدیریت محتوی شامل موارد زیر است:

- محتوی
- کاربران
- امنیت
